run\serwer.exe to część serwerowa
run\scrabbleNotGenerated.exe część kliencka aby poprawnie wyświetlić grę w tym samym katalogu musi znajdować się plik scrabble-board.png


aby zagrać uruchom serwer.exe, następnie dwie instancje scrabbleNotGenerated.exe podając adres ip maszyny na której uruchomiłeś serwer.exe lub localhost dla maszyny lokalnej



src\server\server.py to main serwerowej części aplikacji,
client\UI\scrabbleNotGenerated.py to main części klienckiej
.idea\runConfigurations\ znajdują się konfiguracje uruchomieniowe dla PyCharm, należy pozamieniać w nich ścieżki do katalogu zawierającego katolog scr 

do uruchomienia aplikacji bezpośrednio ze źródeł potrebne jest zainstalowanie PyQT5